Trump:中國正調派軍隊到香港

自己仲係度嘈有內鬼
仲係度屌勇武
諗下點做好過啦

整理思緖，818見

認同請分享

！

唔重要啦 唔好再開呢D POST
我地一定要目標一致 打倒邪惡港共政權
香港人加油！！！！！

快啲黎啦 我帶路

快點落黎

該出去我都會出去保護香港 如果佢要殺死我 我唔介意做tank man

Trump 好勁，清楚解放軍一舉一動

攬炒就唔洗返工了，快點戒嚴我

捉到對家又唔想失威，
用幽默手法嘲諷就足夠，
手持「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類。
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

係就快，等香港人死左條心！正式回歸共產黨

泰國準備派c-130撤僑

台大政治系教授明居正表示中共將暗殺林鄭嫁禍港人

推